去完迪士尼

好想再見個女員工

[img]圖片網址 [/img]

想見伯母

有既我一定會貼上黎尋人
有冇巴打識人喺迪士尼做
個日係喺ironman裝備展見到佢

圖都冇點幫你搵啊

係咪短頭髮
好大波果位?

係長髮齊陰眼鏡娘
個日係廣東話導航